覺唔覺班後門狗好撚煩

DSE咁撚易都過唔到 仲要比成十萬攞苦黎身

你dse都搞唔掂入Asso讀撚柒到咩 發撚完夢未

特別係得11 - 17分仲死入黎個班 唔係以為有得讀大學呀？你班垃圾入到去都係比人屈機架炸柒頭皮

唔好爆我大獲
但識個fd 11分學人入Asso
讀到成個傻閪咁 都唔夠人黎
一開始仲話想完個大學夢
依家完asso都成問題

Yes

咪就係
不如早啲出黎搵錢 好過係到讀讀讀
讀你老母咩死傻閪

班後門狗死撚晒呀？

15-17都有機既我唸，11-14尢其英2就真係收皮

圖?

駁唔到 中2英2個啲 都係收皮吧啦
唔好學人讀asso啦

咁over 17分
中英4係咪都要收皮

你真係要好好讀書
知唔知k係幾多

唔洗呀 你有資格屌打班傻仔

我屌1 2k

推番先

樓主18分asso上咗岸笑9人17分asso